# Bli medlem
Skicka din ansökan enligt mall nedan via e-post till styrelsen@opensourcesweden.org. Din ansökan behandlas sedan av styrelsen. Alla företag som har professionell verksamhet kan ansöka om medlemskap.

Genom denna ansökan godkänner ni föreningens stadgar [(i länk här)](https://opensourcesweden.github.io/stadgar/) samt att ni ställer er bakom formuleringarna i Open Source Swedens "Mission statement [(i länk här)](https://opensourcesweden.github.io/stadgar/)

## Aktuell avgift 
(Fastslås på årsmötet)
```
Medlemsavgift: 500 kr / företag
```
```
Serviceavgift beräknas på antal anställda som utgör Open Source-kapacitet.
(Moms tillkommer)
 
<	6 anställda	7 500:-	9	anställda	11 500:-
 	6 anställda	8 500:-	10	anställda	12 500:-
 	7 anställda	9 500:-	11-25	anställda	17 500:-
 	8 anställda	10 500:-	>25	anställda	27 500:-
```

## Ansökan till att bli medlem
Fyll i nedan information i din ansökan och e-posta elina@sinf.se, ämnesrad: "Medlemsansökan: Open Source Sweden".

```
Undertecknat bolag ansöker härmed om medlemskap i Föreningen Leverantörer av Öppen Programvara i Sverige,
Open Source Sweden. Genom denna ansökan godkänner vi föreningens stadgar samt att vi ställer oss bakom
formuleringarna i Open Source Swedens "Mission statement".

Bolagets namn	
Org. nr.	
Adress	
Postnummer	
Kontaktperson	
E-post till kontaktperson	
Telefon	
Hemsida	

Antal heltidsanställda i Sverige som arbetar med Open Sourcerelaterad verksamhet.
(”Open Source-kapacitet”, vilket är avgiftsgrundande)	

Bifoga en logotyp med fixbredd 150 pixlar. Logotypen måste vara jpg, gif eller png format.
```


## Utträdesregler
Medlem som önskar utträda ur föreningen skall skriftligt anmäla detta till föreningen styrelse senast 3 månader före det årsskifte vid vilket medlemskapet avses upphöra. Återbetalning av erlagd årsavgift sker ej.
